**Potenciometro-Buzzer-Led_Alto_Brilho**

Projeto feito com arduino UNO R3.

O intuito do projeto era aprender a utilizar novos componenetes, e dessa vez foi o potenciômetro e o led de alto brilho, juntando com um buzzer.

Projeto usando um potenciômetro, buzzer e um led de alto brilho. Usando o potenciômetro para ajustar o volume do som emitido do buzzer e ajustar a intensidade da luz vinda do led alto brilho, utilizando saidas PWM. 

O arquivo do código todo está disposto nesse repositório com a extensão .ino, para quem quiser baixar e upar para o
Arduino.

![Screenshot Circuito](images/Circuito.png)

![Screenshot - Componenetes](images/Componentes.png)

Aqui tem o link para o circuito feito no tinkercad:

https://www.tinkercad.com/things/dR7kmfhop4F-glorious-blorr/editel?tenant=circuits?sharecode=dqtGQg1dIv49J1VRX1DPs8ijD0dSxOZ-8C23m6W7QeE=

